又係XX 76歲老師猥褻12名男女小學生

中部山區偏遠國小驚傳學生遭老師集體猥褻案！當地一名76歲劉姓耆老精通10多族的原住民語，去年6月起受聘到國小授課，卻利用師權在課堂上撥放A片，甚至對男、女學童撫胸、摸私處進行猥褻，3月底劉男噁劣行徑曝光，教育局、社會局與警方介入調查，掌握至少12名學童受害，警方前天將劉男拘提到案，依強制猥褻罪移送後裁定收押。

台灣